全面停止裝修！邊個裝修 邊個係鬼

我哋想贏呢場運動就要爭取大部份人嘅認同
而家大部份市民都未接受到裝修運動

大家停一停 主力做文宣 俾啲空間市民去進化

而家出緊急法 大部份人都好嬲
呢個時候應該一齊煲大呢粒核彈先

爭取更加多嘅民意
唔係用暴力嚇走支持者

政府就係想我哋不停破壞
分化民意 瓦解運動
到時就輸㗎啦
呢度全部人都係all in, 有人冇咗份工 有人要坐監 有人受傷 甚至冇咗條命
真係唔可以輸㗎!!!

輸咗點對得起之前嘅犧牲者

裝修無問題！！ 裝完修要貼返文宣解釋做咩要裝修先係我地應該做既

弱智樓主

裝修要準備？咁你等到2047再裝備吧

你最撚鬼

手足要冷靜
唔好俾五毛帶風向

政府就係想我哋破壞
分化民意 瓦解運動

大家唔好中計
令民意流失

推

咁係唔係間店員鬧一句示威者
就要拆人哋鋪頭？
咁樣同文革有咩分別
民主係要和而不同

push

對家的憤怒, 就可以盡情發洩在手足身上,
手足呢. 就只係發洩係對方死物身上, 死物係冇感受的.
唔係臥底賊而又有做過的你. 係時候諗一諗吧!

同意

勇武停一停
全力做文宣

推
唔係唔裝修，係唔好亂鳩咁裝修

拉
你就鬼 屌你老母
到依家仲吹風講民意叫人停？

有邊間係店員鬧一句 就被人拆
有冇見過前線手足

今日風向，道德撚

拉
請相信前線手足智慧

區議會選舉 係民意公投
再咁衝擊落去
溫和派流失
選舉我哋一定會輸
就證明左民意棋喺政府嗰邊
個運動就會完
大家甘心咁樣輸咩 [/size=4]

pulll

鬼你老母

攻擊政府 攻擊警狗 攻擊黨鐵
絕對贊成
但係啲鋪頭冇傷害過我地
而我哋又去攻擊
令到政府多咗個藉口去分化我哋
令到大眾覺得示威變質
咁又係百害而無一利